科網界收租佬 - 新意網

轉左主板跌返小小 六蚊邊想入
長揸收息等升值

好野

5個幾入左

之前一路8字頭唔敢入 dum春

隻野比人炒高左好多
D人搏基金會買入呢隻野

+1

果個就係我

睇佢背景 同做實業都知

+2
想買黎長放

果陣無入 走寶了

長揸

做咩爆出黎

跌多小小就入

2字頭入左少量 已決定長hold

現價息率有啲低喎

聽日出業績等爆升

植耀輝愛股

真

有冇睇佢耀才2月6號個市後分析 留言有罵戰 第一次見 之前郭sit錄都冇試過咁

預期加息步伐加快喎
我估業績好都係升一日，可以參考6823
另外823同66都好大沽壓
呢隻現價息率仲要咁低

唔好講出黎啦

屌那星仲未有業績